[國際線]麻煩大家twitter大力屌柒黑鬼塞

同時標示返from hong kong

同全世界講 我地先係屌柒依條黑鬼屌得最甘

基於一個中國原則 唔該更正返言語攻擊主要來自中國

已經每日停屌

美國好多左膠, 唔好用"黑鬼" ,用番奶共好d

師兄再大力d 叫埋身邊d親朋戚友一齊屌 依條撚樣害死咗好多人

好，出盡力插

推

內容自己調整最重要係我地先係最主要屌柒佢嘅果班人

係咁屌佢，大大力